# README #

### Что это? ###

* Приложение для проверки курсов валют, работающее с API банка Тиньков.
  Тестовое задание.

### На чём и как работает? ###

* Используется Rails 4.2.6
* Очереди реализованы посредством ActiveJob и sidekiq
* В качестве хранилища кэша используется memcached
* База данных - PostgreSQL
* Для компиляции статики:
```
#!bash

gulp build
```

* Для получение актуальной информации с API банка: 
```
#!bash

rake exchange:get_from_api
```